集思廣益。系同係系連登係咪系仇家？

我次次出post系都比班友，call老母。我😎

屌你老母UP乜鳩

唔知你講乜